和十二星座女人恋爱独特魅力(参考日金月)

原创金牛：爱上了就什么也不说的，默默坚持到底。最重要的是，金牛女其实只是要一个懂得她坚强外表下，渴望被理解的心。只要你懂我，其他的一切都不重要，我可以天涯海角随你去。双子：很在乎两人的互动感，而且对新鲜事物很有实验精神。和这样的女人在一起你永远不会感到无聊和不被支持。你喜欢的，她一定也会让自己喜欢。狮子：当然是要满足女王的自尊和虚荣心啦，迎难而上的结果，不是自以为可以让花心男为自己改变就是找个需要自己照顾的(类似软饭男)。水瓶：水瓶嘛，四个字：志同道合。你是和我做相同的事，志趣爱好一样就可以，你是和我一类人。双鱼：双鱼其实很高标准哦！别看恋爱里面各种劈腿小三的奇葩事都能忍，达不到她的要求，其实人家心早就飞了。而且会越来越冷越没好脸色，最后直接告诉你之前我都不计较，分了后别烦我！